# 兰生复旦中学202201班 班级网站
## 网站网址(即将改变域名， 目前仅是Gitee Pages提供的域名)
http://andyzhouty.gitee.io/lsfdclass202201/

## 主要栏目
### 主页
显示班级新闻及导语

### 班级同学
显示班级成员名单

### 我们的愿景 ( 感谢班刊加持👍 )
本栏目完全摘自班刊，显示了部分同学2020年新年愿景

### 众生猫猫相 ( 再次感谢班刊👍👍 )
又是完全摘自班刊的一栏，显示了全体女生的“猫猫相”

### 我们在哪 ( 感谢百度地图Javascript API )
显示我们班所在的精确(非常精确)位置

## 开发者
Andy Zhou 周天佑  
Email: AndyForever0108@outlook.com

## 致谢
202201班班刊编辑全体人员

## BUGS
视频只能通过降低清晰度来加快加载